（真香港人）陳奕迅（eason）集體吹奏區

轉發中國一點也不能少 ❌
做護旗手 ❌
支持香港警察 ❌
貼文慶祝中國國慶70週年 ❌

假如他日香港建國，國歌願榮光歸香港，陳奕迅做主唱 有冇可能？何韻詩做女vocal

唔表態都吹奏？
咁我吹奏達哥唔好？

笑左，以佢既身分地位同埋佢係大陸既市場，唔表態就係最大既表態。
達哥呢d明食香港水既都唔表態撐先係問題
根本兩種唔同處境

CLS 吹奏佢唱歌都算 依家要吹奏真香港人?

全城遣責陳奕迅！陳奕迅於Instagram轉貼文支持中國共產黨，表明其中國人身份：「我不能，也不會，否認我是中國人。」及後龜縮刪除。但偉大的網民已cap圖。

以下請看全文：
我看見香港人跟內地遊客，在上水港鐵站打鬥起來，港人揮舞殖民香港旗幟，升起一張海報宣稱「中國人滾回中國去」。他們叫囂：「我們是香港人。我們不是中國人。」我的心下沉了。

若我們不是中國人，我們又是甚麼人呢？在我們的基因內，每一樣東西都是與中國血脈相連的—我們的眼睛、我們的頭髮、我們的生活模式、我們對食物的偏好、對音樂、對文化的情懷……我不能，也不會，否認我是中國人。

咁張cap圖係邊

KINGJER post

我假設真係有，咁代表d咩？
坦白講 我都曾經有一刻試過真心膠愛中國 但我而家1000%反支
總之自從6月9後計 只要佢有一句撐中國既言行 我即刻憎佢

KINGJER出得你都當人屈佢?

我咪話假設有，你駁我啦

你發呢d post過多陣大陸又會叫佢表態

唔好咁對佢啦好嘛
俾佢消失係眾人視野一陣啦

係 樓主迫佢表態

算啦 你吹奏吧

聽左佢十幾年，信佢唔會，要對佢有信心

真你老味咩
唔撚表態都要吹奏
咁大撚把藝人都要吹奏啦
點解淨係吹奏佢一個呀?
佢出左糧比你呀?

連周柏豪都要出post
你覺得有幾多個可以吹奏？

劉華都無表態喎
樓主唔吹奏既？

陳奕迅(Eason)在香港宣傳新專輯，繼老婆徐濠縈惹火10萬大陸微博網友，他的新歌《非禮》也被解讀成在暗罵大陸人，他澄清沒有對大陸網友不禮貌，高喊：「我就是中國人。」沒有要攻擊任何人的意思，並自嘲是政治白癡。

我係中國人呀屌

達哥？达狗炸

個個都一定要支持港獨？你以為全香港係連登？

都有大陸人支持香港人嘅咁
身份認同 與 政治立場 其實無直接關係

唔好燈啦屌

on9